有無人有睇最近港台既《學人串社科》?

五夜講場 - 學人串社科 2019：一票難投區議會

五夜講場 - 學人串社科 2019：社運進行曲

港台除左頭條新聞, 仲有好多高質節目
最近睇左呢兩集, 雖然個資訊量可能幾大, 同埋比較悶少少
但其實三個嘉賓講野都有文有路
除左個女主持有時就串撚左啲
劉細良, 成名, 區諾軒, 呢三個我諗今次運動之後應該無乜人唔識

關於區議會個集,個人覺得最值得睇,
你未必認同佢地講既野, 但當中好多關於區議會既野一般人真係未必知
推介俾大家睇下

可能太夜先開post

五夜講場系列全部都係好野

文史哲乜都有
討論又夠高質
不過有啲長

勇武和理傾都好值得睇
聽多d唔同角度有利思考

個主持係故意要做反串角色架

我知
佢有啲提出既理論或者research 係幾有趣既
但佢既語氣.....

呢個都想睇但未睇

最近嗰集佢有一吓窒到成名呆咗陣
最後成名兜得麻麻哋

好似係窒佢引用既其中一項research
但其實好似無窒佢既必要

pish

Push 仲有歷史係咁話都好正

有睇，個女主持可唔可以認真同專業啲

科學果個就真係...
我覺得每集d嘉賓都聽到眼瞓

我諗佢成個節目既大方向都幾好
唔同既角度有唔同既資訊
其實吸收到係幾有用
自己9up 都有自信啲

有追開, 幾值得睇, 叫D人睇左先再講咩杯葛選舉啦

佢引用既部份research 既結論係幾有用既
但成個討論黎講,佢就無乜作用咁

無睇,條肥婆踢走享利之後無睇

阮穎嫻死左膠

睇開對個區議會真係了解多左
不過佢都話加埋既選委會票都未夠多

我又無聽過有人話要杯葛選舉
不過的確而家班候選人係要講多啲自己可以幫到啲咩手
如果唔係會俾人覺得食人血饅頭

佢出聲算少啦
其餘三個真係有啲實質討論既

講裝修
個樣閪撚到

我一向當佢透明就算

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

vera唔係右咩

覺得女主持講嘢好似徐子珊

唔係掛...咁都似?

把聲加語氣串串貢feel

推
惡補！區議會下個月選到嗎？民政事務局的真正目的；點樣將人權法推到其他國家。香港電台製作，必屬佳品！

細良本身好出名啦喎

同意

我知
不過今次運動入面,有關佢既討論好明顯俾以前多呀嘛

角色扮演姐
細良講民粹都係亂咁up, 成名問佢點解係民粹佢都答唔到啦

我睇個陣都想佢答
因為據我理解, 民粹係解多數人既暴政
唔係咩好野黎

有錯屌細力啲

幫手整合, 排名不分前後, 禁入去睇下認同既就支持下

學界 及 國際戰線
1)香港眾志國際眾籌計劃
Demosisto International Campaign Crowdfunding Project - Community & Project Fundraising

2)香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan - Community Crowdfunding

3)香港民研 (鍾庭耀博士團隊, 定期有出報告同記者會)

3a)【我們香港人】倡導計劃 (民研特別項目? )

4)香城教育電視眾籌計劃 (唔捐都LOOP下佢地D片)

支援被捕人仕
1)星火

2)612

3)反濫權大控訴眾籌計劃 (支持受害人企出黎告一哥!)

傳媒界別
1)立埸新聞

2)蘋果日報

3)傳真社 FACTWIRE

4)獨立媒體

5)眾新聞

6)Hong Kong Free Press (twitter出好多post, 希望可以支持下)

7)SocREC

義工界別
1)好鄰舍北區教會 (守護孩子, 仲要有得扣稅!)

細良啲9up位好多，只係演繹得好大家聽唔出， 政治版19一個
成名同女主持料紮實，區軒最廢

區諾軒都有議員經驗既
只不過論政方面無其他兩個咁好
細良9up 都有個譜既

我既理解係
每一個人作為一個普通既市民去參與社會
每一個市民既力量團結起黎就係民粹
而唔係由所謂既政治領袖去帶領方向
佢有提到民陣申請不反對通知書作例子
佢地都有參與 但唔再作為領袖
而係回歸根本 作為一個市民去做佢地做到既野

但係個女主持啲source永遠係嗰幾個
角度太窄

學到野, 多謝賜教

原來我一直都誤解左

我睇wiki話民粹係社會科學中無好精確的定義, 雖然我地一般會理解為多數人暴政, 不過多數人暴政又會唔會係少數掌權的人污名化民粹主義
BTW, 我又唔認為細良大總統係9up, 佢明確講到以往的泛民政治菁英係今次運動中都已經無領導角色, 充其量只係一個促進者, 而係市民自發發起活動上街, 自發令運動一直持續落去。佢應該係認為因為互聯網的發展加上民心所向促成左呢種唔需要大台的運動係民粹式

上十幾集，呂大樂有講民粹主義，可以留意

有睇，從理論角道分析。
聽多啲唔同意見，有助理解運動。

劉細良有啲分析係講得幾啱
有心聽既話,其實有啲位值得參考